黃毓民宣佈退出政壇 籲年青人不作無謂犧牲

在上屆立法會選舉意外落敗的黃毓民周五以題「為人辯寃白謗 第一天理」向香港青年發公開信，宣佈將退出政壇，不會參加補選，亦不會參加或組織政治團體，回歸文化傳訊及教學崗位。

黃毓民指，自去年立法會選舉後，曾想把一些感想寫下，除了坦承失敗，亦認為要向支持者交代未來去向。他指不時有民眾表示希望他「敗部復活」透過補選重返議會，但他表明將不會參加，除了認為青年新政梁頌恆、游蕙楨二人會參加外，他指自己年過60，且有嚴重眼疾，「是時候向政治說再見」。

黃毓民解釋，「向政治說再見」是指不再從政，退出政壇；包括不參加或組織政治團體，不參加選舉，但會繼續主持網台節目及撰寫時論，又指退出政壇不等同於不再過問政治。

他慨嘆「回歸」20周年，在特首梁振英任期屆滿前夕，香港開始產生大批年輕的政治犯，認為很多年輕人因捍衛公義而墮入惡法網羅，被投入政治黑牢，他呼籲年輕人冷靜沉著，不作無謂犧牲，「休養生息不是退卻，在沉潛期間可以更加堅定信念；莊敬自強，處變不驚！時間在你們這一邊」！

各位再見

其他人都帶領唔到

樓主正仆街

帶領唔到分裂?

反港獨輸到要退出政壇

仲差云伯

留名等睇「我講下㗎渣」

依家毓民退出 睇你地點團結

死肥佬黎，屌你老母

雲伯幾時寂滅

以後分裂無人可瀨 點算

黃毓民收左共產黨錢退休

肥佬黎，為美國做咁多野，為什麼中共唔搞佢？

會唔會遲多排響FACEBOOK論政都比人屌佢無退出

從今以後左膠全面勝利
恭喜各位香港人

笑左

雲伯要追民北韓建立陳雲根據地

垃撚圾 唔好阻住地球轉

屌你老母臭閪

不少人認為退出政壇既人，唔可以係網上討論政治既嘢。

agger

屌你老母乳

屌你老母

呢排係到 暗屌 狗達

真係駁唔到， 以後無人收中共錢

城邦退到海外係指澳洲。

根本黨中目標不一致
分開係必然嘅事
但係多數人都係無腦 信流言蜚語

而家死淨D死淨把口 日日鳩叫
笑撚死我

唔係有人話毓民一個屈尾十就會出返黎參加補選嫁咩
又收左共產黨錢呀？

屌你老母王俊杰

你就垃撚圾 屌你老母

王俊杰日撚日抹黑毓民 ，快撚啲仆街死

臨退休都忍唔住屌熱狗

我仲記得你條仆街

咗咩事

有咩問題

教主

I大刺客竟然記得我
屌你

等睇變宮崎駿

第2個負皮係我比既 輸左賴哩樣果樣扮晒蟹

我屌你老母臭閪
我邊撚忽I大
你條食屎狗

基本上本土派要重振名聲毓民，皇上，國師都要退

我好想要返張 「訓係到都贏」既圖

比其他人贏左咪又係冇左個位

一早話左退啦
做咩過左半年突然講多次

肥佬黎點算好

港版宮崎駿

佢地有人選擇澳洲係Facebook 講，陳雲都認為值得考慮。

現在環境
中國移民越來越多
政治篩選 選舉及被選舉權被剥奪
唯有要求bno平權及諗計儲錢移民

在安全位置鼓勵勇武多年之後
教主終於第一次退休

其實乜野係政壇 ?

參選先係政壇 ?

參選乜野先係政壇 ?

個壇係邊度 ?

乜野係政治/政事 ?

所有野都係 政治/政事, 政治/政事 就在每一位身邊.

唔話連登係青政主場都唔得
要靠哂游b係立法會勇武抗爭啦

熱普城似乎會一齊去海外城邦

精神病發又
好心積下口德啦你吉祥物

參選乜野先係政壇 ?

立法會 ?
區議會 ?
選委 ?
大學校委會 ?
大學同學會 ?
中學學生會 ?
風紀 ?
小學班長 ?

去澳洲要60分，陳雲最終，可能只能帶到少數人走。

毓民引退 陳雲收山

你地認為最阻掟果兩個人都唔係度
仲唔係你地發圍之時

有o的搵人取而代之帶領本土派

成日都講

熱普城解散
熱狗退出社運 普羅專心網台 城邦引退社壇

阻力完全消失
點解本土派仲未發到圍？點解蜀中無大將？

大廈業主立案法團嗰D係唔係 ?

係公園率領人跳舞嗰D係唔係 ?

攪打泰拳/boxing 嗰D團體係唔係 ?

電視台算唔算 ?

報紙算唔算 ?

海外建國

毓民真心為我地好

竟然唔係東莞

領展算唔算 ?

地產商算唔算 ?

的士聯會呢 ?

小巴業聯會呢 ?

高登個邊就青城熱狗清算派
呢邊就反雙黃聯盟

得啖笑

屌親蔣公嘅都係中介狗波台狗
食親熱狗嘅都係本青狗人社狗

抹黑咗咁多年都冇實質証據，仲要推埋青政幾個垃圾將本土派個名敗得一乾二淨

有D人話 做立法會都唔係政壇啦,

乜野係 政壇 ?? ?? ??

就算當選都被DQ

樓主快啲仆街死屌你老母
同王俊杰一撚樣

發下夢啦bno平權
等90/00 後 將來點同政府鬥

結論:

你話係政壇就政壇, 你話唔係政壇就唔係政壇.

你話係政事就係政事, 你話唔係政事就唔係政事.

嘩！有毓民重溫片呀！

買左飛上方舟姐

香港唯有靠本民青打救

光頭佬快啲擔大旗上位啦
唔好成日屈係毓民daddy做契仔啦
仲咁一事無成想做第二個廢陶咩

係咪唔登記做選民先算唔理政事 ?

叫連登熱狗點算好

所謂政治,孫中山有過很好的解釋:「政」是眾人的事.

咁乜野係政壇 ?

無左佢之後已經無再理政治
無再睇議會做緊乜鳩

乜野都關政治

邊度都係政壇.

毓民重溫：

玩撚哂啦

青山派‧熱狗聯合圍攻批鬥黃毓民

現眼報啦！

四．

可是，「熱普城」陣營及支持者，頗有一些人無法接受選舉結果，於是懷憂喪志，甚或諉過於人；亦有人「於不疑處有疑」，製造影子敵人，動輒扣人「通匪」帽子；至於選舉期間的恩怨情仇，亦在社交平台喧囂、聒噪不已。最不堪的還是先在面書出現所謂「政治清算」，然後由虛擬而實際，對於曾經是同道的人「落陷阱不一引手救，反擠之，又下石焉者，皆是也」！清黨或清算，我都是不以為然，但也沒有責難任何人，倒是有人愈玩愈興奮，矛頭甚至指向 MyRadio 及我身邊的人，這是令人非常遺憾的事情。最莫名其妙的是，我的秘書陳金在「毓辦」工作超過八年，一直堅守崗位，敬謹從事，從來𣎴涉入朋黨是非，她的「面書」內容只談風月，上載的照片都是吃喝玩樂，竟然也不容於某位「敵我分明」的「面書」朋友，有了第一次被「block」的經驗。原來搞清算是要寧枉毋縱。

他們是要向我傳遞一些什麼訊息呢？

莫非是「成功之前，我們絕對不能放棄清算」？

私怨、朋黨，埋沒了真相，也掩蓋了理性；這樣的人還可以相信嗎？

陳雲：
北韓地廣人稀，投資不足，到時如果香港情況突變（特朗普喜歡玩連橫戰術！），中國一旦丟失北韓的邊區屏障，就是兵臨城下，中共被逼容許香港忽然建國，由美國提供保護，到時香港以主權國的身份與韓國商談，去北韓設立charter city（特許市），大興工業，香港青年大舉北進，並非夢想。香港人經過二十年的中共鍛煉，懂得照顧共產國家的人民感受，去北韓做香港特區市是適合的。我的香港海外城邦計劃，極之有靈活性。如果我主政香港國，必會拍住美國特朗普總統，在世界各地的新興政權建立香港特區市，帶領香港人前往，富貴險中求（金融套匯、地產開發、工業、農業出口）。

北韓香港特區市

佢快D去啦
成日叫人去, 佢自己唔去, 仲屈係希爾頓仲乜呀佢

睇住呀!!!

估唔到全部靈童都死曬

今次真係要積下口德

Ys ar
食熱狗=本青狗
屌蔣狗=波台狗
又一隻

邊到退出邊到引退？
葉保安 搞盤菜營子
熱狗大聲恐嚇女僕店
人地年宵賣件衫 青城派都要走出黎屌人地侵犯左佢版權，仲要老屈人地係本民青
原來「世上只有我地香港人」呢句野比熱青 佔有，其他人唔用得

教主兌現承諾 輸比個乜撚都唔識既靚妹400票要收山

我屌你老母臭閪
我dse三字頭架你老味

屌你老母臭閪
仆街死啦你老母

一票不投黃毓民

何志光好波

好多本民青打手

份卷3字頭就有你份

班打手同埋中介狗波台狗一齊反蔣反熱普城

I大仔俾人踢穿左嬲嬲豬

收皮啦屌你老味

屌你老母臭閪
仆街冚家剷啦你

I大吉祥物屌你死返去熱普城陳獸慧個西到啦

fb而家有咩故仔睇

3分？

屌你老母臭閪 快撚啲仆街死啦屌你老尾

三字頭呀

其實佢任務都已經完成, 退唔退都無咩野.
樓上有問何為政壇, 屌你係唔撚係講笑? 投入, 身處政壇就係有意思參選從政或者已經在候選, 選到或者執政.

你係電台, 維園鳩叫並唔代表你身處政壇. 你只係論政.
你講波唔等如你入左球壇.

有話家下無晒阻力又唔見有人出黎? 咁同共產黨最好既概念有咩分別? 共黨走左唔見有咩人執到政就等如共產黨好?

時間係會晚晚再培育一班人接軌, 呢個世界永遠無話無左邊個唔得. 不過家下睇下剩返班呃錢怪獸幾時收貔. 重有隻九龍皇帝.

我都反蔣

唔緊要，老蕭都係話唔定時做節目，啲人都唔理照屌，毓民都唔會有分別

黃天已死，天琦當立
本民青快來統領本土派

👌🏻

條政棍驚死去左讀書啦
係都比光頭達呢條碌撚契仔上位先啦
再繼續聞碌撚袋底真係連廢陶都不如

光頭: 隻老野走左 終於可以選九西

琴晚睇到佢篇文有食熱狗之嫌

岩啦
垃圾香港豬唔值得人為佢地犧牲

兌現最多競選承諾既毓民要收山了

香港人唔配有以下人士：
黃xx
陳xx
黃xx
鄭xx
鄭xx
陳x

一早叫毓民唔好畀班青山派痴，
今鋪真係養狗咬春袋，反而要班外人撐佢。

屌你老母啦重有其他熱狗係到未撚死架
最低限度都要令熱狗好似青政咁冇議席先得
靈童

到時香港先可以統一

[black]青政歸來[/black]

靠青政含得撚

下。。。。
上年立法會輸左佢一早已經話政壇收山la,
餘下時間攪返佢個myradio同其相關節目吧

熱狗全部收皮果陣
保皇泛民青政一齊開記者會賀賀佢

因為講極都有人叫佢參加補選

Cap 水走人啪啪啪啪
你叫熱狗點算好
啪啪啪啪

又一隻

依度咁多人食熱狗

歡迎上太古廣場一期三十五樓尋仇

我要入big4

唔係今屆咩？